{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49558&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천모나코펜션"
    },
    "text": "ペンションは1階に小さなカフェがあり、屋上にはテラスがあります。 ペンションは大川海水浴場から徒歩5分の距離に位置しており、大川港は車で7分の距離にあります。 武昌浦海水浴場は車で5分の距離にあります。 オンシーズンには予約が必須で、客室内で肉を焼くことはできず、バーベキュー場を利用する必要があります。 ペンションの入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、送迎サービスはできません。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、2名基準では20,000ウォンで、追加人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。 屋外の共同バーベキュー場もあり、302、304、306号のテラスではバーベキューをご利用いただけません。 バーベキュー利用後はテラスをご利用いただけます。 入室人数は最大を超過した場合は不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室内への出入り不可であり、画像と実際の客室は異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "1階に小さなカフェがあり、屋上にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは大川海水浴場から徒歩5分の距離に位置しており、大川港は車で7分の距離にあります。 武昌浦海水浴場は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "オンシーズンには予約が必須で、客室内で肉を焼くことはできず、バーベキュー場を利用する必要があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、2名基準では20,000ウォンで、追加人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。 屋外の共同バーベキュー場もあり、302、304、306号のテラスではバーベキューをご利用いただけません。 バーベキュー利用後はテラスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入り不可であり、飼育はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数の制限はありますか？",
            "answer": "入室人数は最大を超過した場合は不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や備品の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 512
    }
}